admin/productsImport
==============================

# Назначение

Загрузка товаров на реализацю из основного магазина

# Авторизация

По токену доступа

# Входные данные

- **sections: array["object"]** - массив разделов каталога

    + **uid: string*** - 1C uid раздела каталога
    + **name: string** - Название раздела
    + **code: string** - Код раздела
    + **active: boolean** - Активность раздела

- **products: array[object]** - массив товаров магазина

    + **uid: string*** - 1C uid товара
    + **name: string** - Название товара
    + **code: string** - Код товара
    + **active: boolean** - Активность товара
    + **bages: array[string]** - массив бейджей, пользователям с которыми продаётся товар
    + **images: array[number]** - массив id прикреплённых к товару файлов (в основном изображений)
    + **properties: array[object]** все свойства товара кроме файлов
        - **id: string*** - id свойства
        - **code: string*** - код свойства
        - **type: string** - тип свойства
        - **value: array[object]** - значение свойства или *null* если значение не установлено

            - **id*** - id значения для перечисляемого типа или null для остальных
            - **text: string** - текст значения

    + **transport: string** - Транспорт заказа. Допустимые значения:
        - *"orders_queue"* - передача в основной магазин очередью с учетом суточных и месячных лимитов
        - *"orders_queue_unlimited"* - передача в основной магазин очередью с ИГНОРИРОВАНИЕМ суточных и месячных лимитов
        - *"troyka"* - передача в основной магазин очередью с учетом суточных и месячных лимитов. Транзакции при этом не проводятся, а выгружаются по окончанию суток в csv
        - *"troyka_unlimited"* - передача в основной магазин очередью с ИГНОРИРОВАНИЕМ суточных и месячных лимитов. Транзакции при этом не проводятся, а выгружаются по окончанию суток в csv

- **offers: array[object]**

    + **uid: string*** - 1C uid торгового предложения
    + **name: string** - Название торгового предложения
    + **code: string** - Код торгового предложения
    + **active: boolean** - Активность товара
    + **price: number** - цена торгового предложения
    + **images: array[number]** - массив прикреплённых к товару файлов (в основном изображений)
    + **properties: array[object]** все свойства торгового предложения кроме файлов
        - **id: string*** - id свойства
        - **code: string*** - код свойства
        - **type: string** - тип свойства
        - **value: array[object]** - значение свойства или *null* если значение не установлено

            - **id*** - id значения для перечисляемого типа или null для остальных
            - **text: string** - текст значения

        - **sale: boolean** - *true* если свойство является товарной характеристикой товара (цвет, размер и пр.)

- **stores: array(object)**

- **files: array[object]**

    + **id: number*** - ID файла
    + **name: string** - Имя файла
    + **contentType: string** - тип содержимого (например "image/png")
    + **length: number** - размер файла в байтах
    + **data: string** - base64 содержимого файла


